# Планы по разработке

## Беклог
    - [ ] UserControl
		- [ ]  Выбор даты  (импорт)

	- [ ] Централизированные темы
		- [ ] Контроль цветов 
			- [ ] кнопок
			- [ ] фона окон

	- [ ] Рефакториниг
		- [ ] Видимость кнопок в диалогах через конвертеры
		- [ ] Все Presenter-ы должны быть унаследованы от APresenter
		- [ ] Диалоги должны открыватся через конфигураторы

	- [ ] Диалоги
		- [ ]  Выбор цвета
		- [ ]  Markdown box
		- [ ]  Календарь
		- [ ]  Просмотр картинок

	- [ ]  Настройки
		- [ ]  Настройка даты
		- [ ]  DropDownCreater

## В версии 1.1
	- [ ] UserControl
		- [*]  Выбор цвета (импорт)
        - [*]  Выбор цвета (собственная разработка)

	- [ ] Диалоги
		- [*]  Слайдер для ввода чисел
		- [*]  Диалог по выводу большого текста (например лицензия)

	- [ ]  Настройки
		- [*]  Слайдер для ввода чисел
		- [*]  Вывод текста (без возможности редактированть)
		- [*]  Настройка Цвета
		- [ ]  Учет изменений

	- [*]  Конфиги

## В версии 1.0
	- [*] UserControl
		- [*]  Целочисленный ввод 
		- [*]  Дробный ввод

	- [*] Окно ожидания

	- [*] Диалоги
		- [*] Message Box
		- [*] Input Box
		- [*] Question Box
		- [*] Selection Box
		- [*] Digit Box

	- [*]  Настройки
		- [*]  Логическая настройка
		- [*]  Строковая настройка
		- [*]  Целочисленная настройка
		- [*]  Дробная настройка настройка
		- [*]  Настройка "Enam"

	- [*] Bags 
		-[*] Digit box не работает вывод		
		-[*] Digit box прокрутка мышью